有無巴打成日俾健身狗針對？

可能我本身個樣比較毒，次次俾健身狗spot到都即刻衝埋黎截住我
有d健身狗比較煩我會忍唔到屌柒佢
咁今日又見到隻健身狗
觀察左佢一陣，見到佢一直發緊夢
諗住乘機快速喺佢身後閃過，可以逃過一劫
點知佢好似裝左雷達咁，識得突然轉身叫我幫手拎卡
完全預計唔到
真係痴撚線

Dected到毒撚

仲有人sell 咩

有 彌敦道啲大街小巷一定有

好少見呢排

「咦師兄你啱啱操完啊？有冇興趣上嚟我哋新開gym睇下啊」
「幫幫手拎張卡片吖」

未試過
可能平時個樣太惡

冷靜d照下鏡睇下自己個毒樣

班健身狗次次都要搞鳩我
點可以玩返佢地轉頭？

自己喺屋企操大隻啲
我次次見到健身狗都啤撚到佢地縮